+++
date = "2019-09-17T11:39:49+02:00"
title = "FREE_VBUCKS"
draft = true

+++


#TUTO 

  **1:** appellez le 0800 985 654 pour obtenir votre code de verification

  **2:** envoyez le code et votre battle tag par mail a : vadim.diatlov@noscam.ru pour que la  transaction de VBUCKS s'affectue.

